荃灣果邊捉到兩個白衣福建佬就有講有笑，唔使壓落地下，好似平時查身份証咁

沙田果邊就速跑出黎捉街坊，壓落地下坐埋落腰到，唉！今日既惡行真係消化唔到，我對人性道德底線真係唔知仲可以設到幾底先過到日子了

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

仆街黑警

ha